[Демонстрация](examples/example.php) и пример работы фильтрации

### Чтение csv файла

Для чтения csv файла есть класс ReaderService. 
Конструктор принимает два параметра:
- string $csvFile - путь до загружаемого файла
- ParserInterface $parser - экзмепляр класса парсера

Пример чтения файла:
```php
    $input = (new ReaderService($csvFile, $parser))->read();
```
Метод read возвращает экхземпляр класса Collection, состоящий из моделей - 
результата работы парсера.

### Критерии фильтрации.

Для создания критерий фильтрации предусмотрено два базовых класса:
- BaseSimpleCriteria - для простых критерий, состоящих из имени поля и проверямого значения.
Например, name='ivan' или name like 'iv';
- BaseComplexCriteria - для составных критерий, объединящих в себе любые другие криетрии, например
criteria1 OR criteria2

Для создания собсвенной критерии необходимо унаследовать от нужного базоваого класса
и реализовать требуемый асбстрактный метод.
- Для простых критерий это метод ```compare``` который принимает два значнеия:
    * left - значение соотвествующее свойству модели
    * right - значение с которым происходит сравнение
    
    метод должен вернуть булево значение. Если возвращается истина, модель будет добавлена 
    в выходную коллекцию.
    Простые критерии могут работать для конкретных типов переменных. Список доступных типов
    должен возвращать метод ```getAllowedTypes()```. В случае, если критерия работает со всеми типами
    необходимо вернуть ```['*']```

- Для составных критерий это метод ```filter```.

**Базовые критерии**
- [EqualsCriteria](App/Criteria/EqualsCriteria.php) - простая критерия для проверки равенства, 
например name='ivan'. Работает с любым типом.
- [LikeCriteria](App/Criteria/LikeCriteria.php) - простая критерия для поиска подстроки в строке. 
Работает только для строковых переменных. Для других типов переменных будет выброшенно исключении о не
соотвествии типов.
- [AndCriteria](App/Criteria/AndCriteria.php) - составная критерия, для выполнения логической оперции **И**.
- [OrCriteria](App/Criteria/OrCriteria.php) - составная критерия, для выполнения логической оперции **ИЛИ**.